戒完煙戒酒戒完酒戒色⋯發現

雖然好似呀伯咁，但多左份莫明既正氣

堅持

利申：戒左兩年半